有冇人鐘意三枝夕夏

好pure

最鐘意嘅女歌手
但係鐘意得太遲
已經嫁左人引退左

最鐘意嘅日文歌
MV入面好清純

而家好似做美容院？

係大陸網睇好似係, 番左家鄉名古屋開鋪, 有痴線佬去左個度影

呢個?

首六月新娘好聽
有睇柯南實有聽過

咁岩「汁」跟舊 mv folder ,
聽返
眠る君の横顔に微笑みを
笑顔でいようよ
Secret & Lies
ジュ-ンブライド

同依家d 歌比